[港豬噢]繼東涌後馬交都宣布淪陷

我澳玩完好耐

澳門本係就係支那一部份 你會唔會話珠海淪陷啊

澳門仔收左成萬蚊
唔係有咩意見

其實好撚癡線
單日出入境人次同當地居民數量差唔多

相等於香港有七百萬遊客